好彩習大大趕係華為建立5g帝國前 收左佢皮

唔係後果不堪設想

棋王即係棋王
幾下功夫就搞到華為收皮

下緊一盤好大既棋

廢柴奧巴馬被人壯大

我偶像

佢嘅接班人拜登出年上台

諗住靠華為再達成中國2025為自己名留青史
然後操之過急而家得罪哂全世界
仲要整多個疫症為佢留下污點

習偶像既神之謀略

佢自己財大氣粗, 但就忘記左邊個比訂單長大你成個人口經濟，宜家咪得賞所願, 真係有料既咪自己發大佢來搞, 做真正國產，唔靠偷西方技術

可能畀自己友誤導左
唔係叫你贏美國
起碼自己搞得掂晶片先好起美國飛腳呀大佬

中共堆戰略係幾有用
問題係習近平亮劍早左5-10年

千古一帝